有冇人覺得呢個世界好虛幻

自己覺得對呢個世界好多疑問 但又好似冇人解答到

覺得如果你唔係以結婚為前提去拍拖 其實每段感情都係一樣 只不過長同短嘅分別 去享受個過程

睇你心態 拍拖但係唔結婚 有咩問題 都可以一世
同埋其實結婚都一樣 都係純粹一個過程

結咗婚唔代表d咩
打開新聞差唔多每日都講緊某名星名人點偷跳
身邊好多都係結咗婚幾廿年一樣可以離
愛一個人其實唔洗太在意名份
你越係在意依一樣嘢 越容易走偏